呼籲十八區議會歸順我大宋王朝

所有議員都要去宋皇臺祭祖

老吾認同 願榮光歸大宋

繼續追擊

退出連登未